大欖同屯公

唔塞既話，行大欖平定係行屯公平

屯公

大欖單程$48
就算係Extreme Case, 錦繡去荃灣, 行大欖近屯公十幾公里
除非你架車全程highway要3~4蚊油錢一公里啦

唔塞老閪都屯公啦
大欖唔快得好多